林卓廷許智峰被捕即時分析

林卓廷同許智峰被捕？？
一定無事
賭賓州都得
係港共幫民主黨助選贏民氣
係幫佢哋留議會嘅籌碼
最後只會有驚無險
信我。
我知講呢d, 一定好多人
覺得陰謀論，大石責死蟹，無人性
但當佢哋過一排，一定無事無幹出返嚟
閣下被騙被誤導，作了錯誤選擇
還懵然不知的事實時
看見政治魔爪如何卑鄙的我們
只可慨嘆自己辦事不力
沒大聲指證陰謀！！！

世上，邊有咁多巧合？
今時今刻，重槌拉白鴿黨人？
會有乜政治效果？
除制造白鴿黨英雄形像外
仲有d乜？？大家不妨續睇發展
以至立法會去留問題的民意轉變！！！記著，而家只係高調逮捕，唔係入獄！唔係奪議席！咁多年白鴿黨邊一次比人dq過？真大鑊嘅，有幾多次？？？

再諗深一層
其實個story就如一個體育大聯盟
就算前鋒
都係聯盟裡一員
點衝鋒陷陣，點反叛，點壞孩子
都是整場戲的一部份！
就知大家，都是戲子。

咁都拉留黎做乜

共產黨先係香港人共同敵人
唔好再出啲垃圾post轉移視線

拉

香港人一向有呢d情義結
你問番佢哋

泛民咁多年同政權扯貓尾
尋日係咁
點解唔可以延伸？？
佢哋個李柱銘仲可以叫人立23條
幫白鴿黨降溫
點解唔可以宏觀睇件事？？？

合理預計

個劇本又幾合情合理喎～

到左呢個moment
留唔留任都一樣